已經習慣不去阻止你 過好一陣子你就會回來

放在糖果旁的是我 很想回憶的甜

又係姐撚

你拉著我說你有些魷魚

我曉rap依首

猶豫